炳強大年初一到黃大仙祠巡視 慰問一眾堅守崗位同袍

大劣雞？

本身拜黃大仙廟已經係一個不知所謂既習俗

呢隻大老狗有陰謀，可以真係想做特首

你睇佢成日出來就知
唔係咁簡單

話時話，如果鄧炳強繼續撈電影，劉德華都要收皮

小丑一名

玉皇大帝

大陸雞

肯定想做下一任特首啦，話唔埋鄧炳強下屆會接任李家超做保安局局長

錢嘉樂已經攪到收左皮啦

黃大仙祠唔歡迎你啊，請人食過期煙